牧場物語 集中討論區 (123) 豬死了...

lm

AVAX metamask單位show ETH但實際用緊AVAX
睇tutorial應該解決到大部份問題

一入即升幾舊hkd，聽朝再睇

跌過落幾多？

屌 TSLA 跌撚完未

諗緊清晒TSLA拎嚟all in BTC算

雪人負volume?

BDO-BNB/BUSD/CAKE lp放邊個farm好?

差d搵唔返Po

Autofarm

N仔又想反彈

Bug?

我個coin master村莊比人割死啦

聽日就無得挖；正常應該會少啲沽壓？大家愛惜弱智人士 我都用profit合左d LP支持下

希望俄仔真係搞得成個nft platform

價值開新Pool,鎖7日
咁點Auto compound

百屌成材
SH D N仔同C仔

Bunny D cake-bnb lp look緊
聽日拎出黎要比0.5%fee

佢要rug pull真係大把機會 佢留低做幾有心

慘痛經歷 所以上個post有個cherry話承受得住
Just do it

應該係 價錢已經返咗去以前level

睇得出好有心 但都要佢有能力做到先得

請多D人就得

原來改左名
仲等我打得咁好

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (123)

比個post名fake左 on99去左開新post

有無人識改gif

我都開左

玩禁耐都唔知牧場物語

呢個名真係

接招啦, 地剷霸拳👊🏼👊🏼👊🏼

BNB: Drop

你之前用到? Metamask揀咗用Avax network未

個名做咩事

自己去bscscan 拎address 再去pancakeswap 換

But salt 都玩

自己生自己真係好咩
不過本身都好似冇人買
畀人dump死

bsc入面最有投資價值既真係sbdo

認真俄仔個tg community其實幾好
好多人真係比意見
（唔排除全部都係連登仔黎）

地剷霸拳

之前用到呀 頭先仲用雪怪換avax

始終覺得 cybertime 應該無咩運行 就算搞得起nft
d token有人買 只要升少少應該都比大戶割

頭先重set過network 一次
就出現chain id 問題 set唔返

Settings-Advanced-Reset Accout試咗未?

無bitcoin keyword
差D搵唔到個post

或者換個browser?

我試左直接係broswer度開個rpc url
之後就無端端用得返
雪怪咁快就0.024 avax

thanks for the help

其實我未farm過sbdo-busd，其實係咪高回報過farm bdo-busd

自動farm個%高啲啫

呢個濕鳩analytics UI成日有bug，F5

[member]想問問之前個價係點...? 想知有個reference[ /member]

剷哥應該唔會嬲既

以前甲仔都係咁
我hold緊16蚊 佢一野跳左去5蚊 F5就無事

好撚仆街

襯人哋瞓覺笑鳩人

我覺得佢有得賺埋幣價

即劏
不過你少本小心gas fee都蝕埋

唔清楚, 我被甲仔劏完後都無再留意avax network
剩係知低過而家好多

茫茫幣海中的一座燈塔

呢個要pin

vbswap落到4千5咁誇?

睇返 一個月用左成百usd gas fee

我睇website係5100

不過bsc入面依家競爭咁大
價值無晒優勢了

量佢都J唔曬
下次我地叫佢星矢

今日行程表:
抽$WATCH
捉雪怪

冇單pool喎，你講staking?

EmiQ巴 靈魂場點睇LP個價？

我就換曬大部分做AVAX 拎左入BINC
淨返50粒睇佢造化

咩叫睇LP價
LP價不嬲冇得睇

通常想知就會自己去pcs 試砌望下個比例再計返
定係你講緊第二樣野

想知我deposits 左入去舊錢個價變成點

捉雪怪
好值錢咩

呢個大部分地方都冇得睇
係自動呢啲整得好先有
你要自己去pcs 計返每粒LP價值再睇下自己stake 左幾多
再計一次

用黎換雪崩

Btw新pool開左

準備上山

同埋想問問人地transaction 嗰8%幾時先入袋？

入面得$176,841 Liquidity
今次真係做死士

telegram好多人9叫rugpull

thanks我啱啱reset左個wallet fix到了
唔知一定要set 470

剷巴起身應該激死

都係好似甲仔咁farm?
睇唔到佢啲pool
回報係點

即時
人地trade 一次就自動入
頭先一點左右我手持一千萬
而家多左20k左右

要出個下先知

幾時先出, 見deposit個數係咁升緊

快啲推爆轉下個post佢唔知咪得
一係快啲腰斬大家轉post
橫掂個post 名咁
開個新佢九成搵唔到呢個

Trade係deposits 定賣返soul出去？

venus d利息咩事...10000.3usdt點都計唔到10055usd吓話...
借左幾粒鐘多左幾十usd 真心咩..

Rip

原來degen farming就係呢個感覺 的確會上癮

有冇人知咩料..feather巴..

價值個TVL Drop to Zero
Total Lose確定

10055.36 ÷ 10000.3591 = 1.005499

1粒USDT換1.005USD好正常

任何transaction
包括合LP 解LP
買 賣
所以用靈魂賺錢要計齊曬
一合一解冇左一大忽

樹仔咩事
一粒都冇

Lost咗
一秒由5400跌返去4600
頂唔緊走咗

我睇coinmarketcap usdt一粒1.0006usd

走啦
每日300粒
個價點頂

我估要放2，3日先打和了
Thx巴打

大夫巴仆街了

重有大埔矮仔巴

睇唔明點玩

正常波幅，Coingecko $0.995764

不過加埋有息賺
其實都係跌左幾％姐
唔係好多

感謝津巴解答 新用借貸平台 嚇撚死我

以為入錯post 樓主懂不懂開ppst

但佢有新pool準備出,
如果係細pool早就走得
value得返信念

On9 仔樓主

同PNG一樣，但有rugpull風險

唔記得左邊位巴打話bnb控場好明顯 我岩岩轉玩bitcoin合約 最後悔係無開125

操你娘懂不懂規矩

又妹

咪撚跌la

不如上返去大家話好唔好？

個feel好rugpull
津巴有冇入場

賣咗雪人了，佢話出咗Bug一次放咗30日reward

即係用mth rate當week rate出?

搏佢會真bugfix定等機會rugpull

They are working wor, 即係仲用緊嗰個rate
Drop to zero la

仲有0.5

佢話24個鐘後deploy新smart contract再嚟過
唔知即係點

都仲高過今朝個price
收airdrop 385粒賣到4avax

好鬼但farm到唔願走 yts farm得勁快

一日內出晒30日reward

當人on9

YTS跌到pk我賣晒了
繼續farm似乎安全但應該冇乜價

pair咗YTS嘅人好慘

avax pair usdt, farm yts, swap avax

好彩臨瞓前睇到 本身想留過夜
真係睇少陣都唔得

而家當yts lp provider係atm好爽
唔知過唔過夜好

好撚痴線
我都係用少少錢掘1日算
咁既BUG都有

會唔會1日內價值歸0

一個鐘已經十幾粒free avax
到底我做緊乜

屌那媽. BUG 錢既, 好想衝晒入場掘

我係咪要入場

all in avax-usdt, earn yts to swap avax.

你係依個POOL? 本金幾多比個參考下

不過未試拆lp
陣間有bug拆唔到就收得皮

衝咗先算

試左ok

rug唔rugpull睇個天

And recommend you remove your liqudity before the that 24H end. Maybe there will be some error after that 24h.

24小時生死時速

半個鐘已經10粒AVAX

好撚癲
諗住玩20個鐘走

今晚唔撚訓

你哋少din

覺得自己睇野愈黎愈慢
1分鐘等於30分鐘

我唔敢ALL IN 啊. 仲有一半AVAX係甲仔場

屌, 原來割人地係咁撚爽

個unclaim狂跳凝住會壞

依個小痴線

只有今天限定 30倍 痴線farm

Avax to yts匯率跌緊

呢件事再次教訓我地
玩農場只可以farm農場幣黎dump
千祈唔好用農場幣黎farm

AVAX-YTS LP d人點解可以唔withdraw
覺得仲翻到家鄉?

定係自己farm Y再dump Y咁自虐

有D 手震今次. 好撚癲

一定拆啦 佢之後29日都無得farm 擺黎托柒 酒啊

YTS 先 依邊可能好快就散

真..想賣哂d野all in

D 雪怪快到癲撚左

每5秒有1粒

avax-eth 都好似得？

得
我而家AVAX-ETH + AVAX-USDT

個rate差

Avax-eth 少人咁多

日息有幾%

唔識計. 24個鐘如果KEEP住賣應該賺100粒AVAX

計唔到

會愈賣愈少
只要LP冇事同冇rugpull，真係穩賺....

發達了

不如stake咗諗諗雪怪可以點樣止蝕...
睇上個post話code冇rugpull..
咁應該LP解翻係安全...right?

唯一擔心係個Rate係咁跌到0

抽本 好撚快 快沖

唔渣雪怪，一有就賣

雪怪比人割緊啊 仲要係30倍速 AVAX-ETH 割柒雪怪啦

我係講dev team有冇辦法阻我哋搶錢...
我睇過solidity...不過冇時間睇佢張contract
lp stake / unstake哩d 係standard 唔會封到...係驚rugpull

禁撚遲訓見到D感既野 個人好精神

為左慳GAS FEE
全力集中AVAX-USDT
而家係24000粒/1日
每1個鐘compund 一次先

AVAX-USDT個rate好ETH好多

屌雪怪個價無撚跌
0.009

究竟我地可唔可以全身而退.

每1個鐘compund 一次先 >> 唔熟...係咪要自己拆contract攪唔係自動?

ADA穩定幣圍爐區

你哋究竟dump幾多本落去
可以有成24000一粒...真係唔驚d錢有風險個喎

有d驚，可能訓前拆LP，訓幾個鐘再farm再mon

問題真係好撚吸引 其他scam場唔撚會禁好息 又唔跌價

Value去到3千幾...

你allin 左幾多落去?
我先見到2400 粒/month

9成甲場先AVAX
今次出事我應該收皮

so do i

點解AVAX-YTS 仲會有人farm

嘩屌, 突然變3萬幾
乜料

D人farm 左就行開左, 無人知道有BUG

btw
avax to usdt, 甲場好rate d.

Total deposit有人走咗
我都由19000變到26000

大家既風險管理

AVAX-USDT POOL 少左5000粒AVAX

我要係價值豬咗嘅錢 依到拎返

係咪有人見到有伏所以走?

屌, YTS 不跌反升. 升到0.01

唔係, AVAX-YTS 變左15000
多左

YTS= 收割用

因為貪

有chi sin lo衝入去

最撚驚係admin專登整個bug出黎引人入場等收割

多謝佢地先唔跌價

玩到咁上下要拆LP 走人

可能唔知情以為減左價所以買入

屌你忙過翻工...三更半夜牛咁眼對住個幾個數怕出事
個mon我放夠三個browser window睇return, rate同pool volume

犯罪心理學:
如果佢同你講24小時會fix，呢24個鐘會放養，大概會第幾個鐘最多人可以提前收割?

有啲想入場。。

未玩過AVAX, 點扑LP?

抽pancake前考慮離場

還完錢未

未開過avax wallet嘅話
由零開始教唔切啦

claim gas 0.1645係0.1645粒avax呀可?
都幾貴.

稍稍冷靜分析risk位... 除咗rugpull... 上個post又有人diff過個code...
應該都係冇乜位可以比佢攪到...除非佢真係咁有心機喺stake swap d位攪鳩你啦

好彩之前玩過甲仔

甲仔失去既野，今日雪怪拎翻

D數跳得好撚快
個價仲要唔撚跌

個post根本冇改錯名

最撚攪笑係個rate越上越有

睇戲咪就係睇你班智障韭菜被火燎森收割

開左, cross chain 都識玩
係怕佢熄網無左個withdrawl 制

btw仲有airdrop可以拎

好驚出事變遺照
每15分鐘claim 1次

係咪因為你早所以個rate唔同? 我LP仲多過你但係個rate差你好多

AVAX-YTS 果邊成3倍APR, 放唔放少少入去好?

玩命

師兄擺左十皮up
祝大家好運

唔揸出事幣, 賺夠就閃.

順利全身而退應該有三百幾粒AVAX

claim唔到我唔驚，我只係想保住個LP原好解體

岩岩解過係無咩問題

真係好多
一日3,4成息

defi佢可以點熄
真正體現defi嘅好處

我都試左，要佢個網無事先解到
touchwood個網有事contract side有冇得硬解真係唔識

你係咪數錯咗個零

半個鐘唔洗1%

AVAX-USDT 一定穩陣過pair YTS

大家玩緊雪怪嘅時候，小特價時段就即將完結

儲夠1千隻雪怪割一次先

alpha加油

airdrop 點拎?

我有限知識所知，經雪怪整LP就要經翻雪怪拆
萬一個網收皮，係咪有第個地方可以強行拆

airdrop -> claim

頭先睇都無睇過Avax價位 不問價入好豪氣

有無倒數緊仲有幾多個鐘剩

第一次擁有咁多avax，仲要市價掃

X2

建議小心

7pm utc 會deploy fix

當局者迷，幾時退場好

係喎...鳩咗添

就黎第3個鐘.
仲有21個鐘

要收割起碼等半日啦可

其實係真係搵命搏今次

係.. 不過要睇翻晒d function call...

不過如果無買佢隻token淨係farm
睇落又無咩野好驚
不過如果係我可能最多會放20%入去farm
最多咪輸晒個20%

如果無咩事其實都唔洗退場
farm足一日都得

越黎越慢,好多錢入場

D人開始FOMO

瞬間得番2萬7

一日未出事都判斷唔到係咪冇事

其實題外話一直我都冇去攪清楚...個YTS收益應該冇得compound right?

唯一諗唔通係點解可以犯個咁低級既錯
到底係真弱智定係利誘

我諗一日唔拎翻出黎我今晚都唔會訓得著

玩呢D 預左無得訓
TG D 鬼佬係咁叫人HOLD 雪怪, 話有日會$10
點解鬼佬永遠都淨係識叫人HODL

half YTS to USDT
half YTS to AVAX
create AVAX-USDT LP, deposit again

因為佢地dump緊

Gasfee望到都覺得貴

係囉...成1.x usd 一個動作...

btw, 有D反智, 雪人仲升到0.011

掃過雪怪個twitter佢地活動時間係介乎6am-7pm UTC
我諗6am UTC佢地訓醒前退場會相對安全

頭先我為咗快d farm仲要臨時抽走之前stake落嘅前前後後都唔知花咗幾多喺gas fee 度

好多人衝入去雪怪個pool. 個個APY 高
所以個價仲托得起

大家退場會點退法?
withdrawal->拆LP->swap usdt to avax -> 射番avax入binance
定係
withdrawal->拆LP->射番usdt入binance->射番avax入binance

我試拆試合買買賣賣都唔知駛左幾多，不過每次收割多過一粒已經維到皮

我會退番去甲場

我都認為係....其實佢deploy contract係咪可以overwrite之前嗰張?
老實我冇研究過

FEEL到D人流湧緊入黎

係,又多左幾千AVAX

咁真係要睇路...我都一直諗緊有乜嘢位出事...話晒本來dump一半結果我張我甲場d stake清倉all in咗落去

完成一個loop ~0.4粒avax = 10u左右.

已經invest more than I can afford to lose

其實玩多2-3個鐘可能我會淆底開始走

你地擺左幾多身家落去先
我呢度係1/10 左右

求其用左1粒ETH 去玩姐

只要完成到withdraw同remove lp已經安全
之後射去邊都冇問題

btw usdt係咪有冇得直射binc，一定要經ava wallet過橋?
最後應該全部轉avax，部份繼續farm甲，部份翻binc

而家覆POST既應該係英國時間

我係諗緊邊個方法平D

個價跌緊, 係咪要割啦

未試過逆線行，如無意外應該咁最平：
convert all to avax, metamask to avax wallet c chain, c chain to x chain, x chain to binc

keep住割

Enj可上1.3？

玩完雪怪玩$WATCH, 今日真係好充實

睇左幾日唔敢入

頭先refresh page d數吉哂，嚇撚死
好彩只係未load好，仲有好多個鐘要驚

手機邊個app用到AVAX network
準備返工

射1日波啦

暫時賺左22粒AVAX.
時間過得好慢

error

係咁compound已經冇count

你咁勇

日本大佬可唔可以托市

我覺得都係穩守AVAX-USDT

你一PAIR 左就會好煩, 又有IL. 解PAIR 點都慢過我CLAIM 即割
呢D場全身而退已經要還神

要計下數個YTS 3倍生產量cover唔cover到YTS個價再跌一半

契媽 = 臭雞 = BNB

其實到底係withdraw已經安全定要解埋lp?
因為我用甲仔avax-eth lp過到黎係用唔到，要解體再合lp先用到，理論上要雪怪拆埋lp先完全退場?

已經專登冇睇 唔好俾我知ok

用chrome remote desktop 控番部PC

賺得1.5粒

如果有人食左價值又食埋雪怪又全身而退.
應該係今個月MVP

又free fall

價值既掘金速度即刻比下去

幣市唔豬死股市都豬死

班鬼佬個個話hold到升翻先賣，呢d用黎dump既產物，個價邊有得升
fix翻都俾唔到人信心長farm啦

印錢慢左50%, 好多錢FOMO 入雪人

就有4萬粒avax一齊farm緊

個價係咁跌, 分別口HODL手賣啦

其實都係得1.8m TVL
係超少

原來value加左 timlock, 會lock pool 7日，屌咁緊係個個都走la

每1000隻雪怪割一次.
GAS費係唔平

唔知會唔會通天

入10000鎂去雪怪 如果佢rugpull我直接去ifc

跑一round手動大概8-10u
假如yts跌價，你已經賣少唔止10u
所以賣得密少少抵d，最多儲埋幾lot貨先再deposit

人生太短.....

手機係咪真係用唔到 咁我帶埋部Mac返工算

有冇巴打知metamask 既internal json-rpc error係咩黎

認真射波啦，除非你份工可以縮埋冇人捉走你
一個唔小心開個會，老細搵你傾個計就錯過好多野，包括退場機會

剩係放AVAX-USDT 最多賺少 唔會蝕掛
Rugpull就一齊無得走啦

真心唔知，見有可疑大額資金走或入就退場保平安掛

大家真係唔怕喎...
@埋elon mask同yetiswap..
通晒天收益又會少..話唔埋yetiswap諗到反制/真係有rugpull真係為嗰幾個% total lost... 大家真係小心我訓一陣起身再睇乜情況 :p

未遇過，metamask都係chrome extension相對穩定

你farm住訓?

no啦... lock profit要緊..話掂個收益慢咗..退到場當賺咗...
寧願訓一陣起身再睇睇情況... 大家加油~

早抖

我間廢老央行

唉屌好撚on9

巴打手機上到yts?

MetaMask 個browser 好似廢廢用唔到。。。。

訓一個覺 美股豬死了

雪怪個RATE DROP 到

正臭雞

開始唔值搏，我諗farm多幾個鐘就退場

甲仔都係咁
用到燥底

豬死了

一向上到 但交易唔到

好似b joy緊
雪怪生性少少搵多少少黎填數得唔得

幣市同美國股市正式連成一體。。。。開市前升幾多都無用

矮仔巴好高買

我呀我呀
係咪易玩好多

唔撚玩住
就算比我入到去但走唔鬼喊都無謂

真係要置頂
火燎林 幣少 mr. Ghost
新人必定要識嘅幣圈大佬
太多新人

專業高J師

我都唔玩了 賺左餐飯算

個Q&A好似第一題已經係叫人提防呢幾位知名騙子

係唔知點解今個post 改咗名又冇人copy 番個Q&A過嚟

agger

今日決定sh
乜都唔撚做

唔怪得咁少人

兩張gif 加埋一齊，連貫啲

我仲on99帶左部MacBook 返工

我無all in 無事

Cryptocurrency 都冇點搵

仆街yts做乜9

CLS

乜撚野title

個post名

BTC 火箭緊又無人講？...

仲有18.5小時

呢個title點認吖

個title

冇人講咪...

屌啱啱起身入錯po

我都揾唔到

畀我就入幾千u

想問下Binance買完AVAX想射去metamask, 一定要經avax官網個network x chain轉 c chain? 定係其實係metamask setup左個AVAX network就可以就咁由binance射過去

星矢兄sh what
求指引

成招擺明係黑暗兵法
引班逐利既人過檔avax

巴打冇事就好

我得 btc bnb cake

升到0.013

牛定熊？

好在就快IFO 我半倉cake BnB
如果唔係實仆街

上山下鄉？

熊

屌終於搵到個post

今日watch5點IFO
係咪5點都會即刻入pool買到?

錫哂你

無上水一排
師兄上哂位

真
下次其他巴打開POST 希望最少KEEP返BITCOIN同CRYPTOCURRENCY

我啲蛋糕

繼續問下有冇巴打知咩事
有冇人都係咁
Avalanche Network

5-6

手機唔得ga

Gas lower limit 470

可以的

整多幾個雪怪場
AVAX有救

柒頭又攪事

好難個個都咁on9其實都唔知係咪特登當宣傳

有d眼訓

唔好MISS左pancake 個IFO

又要10點爬起身

仲未買cake

現貨入佢中路

其實都唔知有咩mon，要走佬一秒都唔駛
mon住只求個安心

大棍好多 爽好多

又改名點搵個post

嘩好撚癲

AVAX-YTS 好撚高...但真心唔敢
有6萬8隻雪怪
AVAX-USDT 得1萬8隻

我小學雞級都識玩7成時間

其實條友3X 左YTS 個POOL
所以YTS唔會跌價..
早幾個鐘應該要夠膽坐YTS 池..

好彩尋日冇入價值到底未

覺得MetaMask 真係正過trust wallet好多

你依家高級到wallet都想燈？

有角3倍速
硬食yts跌一半好似都so過usdt pair?

冇LP，直接買+1

無低，ADMIN要將v仔/BNB個POOL 減到6X，同埋整一個新POOL （12X）但要LOCK reward 7日

岩岩計左. 係3.5倍

都唔係個本跌到pk應該幾多息都追唔翻

原來宜家先三毫子

好難估. 臨完場D人實大手放, 個價實賤
賺少息好過蝕價.
AVAX-USDT 係最穩.

要玩AVAX-YTS 只可以係頭幾個鐘. 而家開始玩3-4個鐘應該都得

用返價值個做法將息放過去咪得

屌好痴線一放入去個數係咁跳

你今次會唔會入黎雪怪場玩

入咗場啦

你仲有17.5小時

咩事?

玩咩PAIR?

有BUG, 而家係將30日既YTS濃縮成1日.

睇落好爽，計落其實1-1.5% per hr左右
唔算非常吸引

有冇人每次將d 幣射去銀包到都好驚

又係凌晨有好嘢玩, 蝕咗幾個鐘

好彩

屌無計

有冇痴線佬會farm到utc 7pm

因為兩個池唔一樣，BSC 好多DEX都係直接用pcs lp先可以唔洗拆

我雪人比人dump到仆街

尋晚聽左運動巴share
上左tvk架車

搞完一大輪整左個AVAX銀包都已經無肉食
但之前一路都懶得整，今次見有bug就即刻搞起左，人果然係貪心先有動力

如果夠博玩YTS pair. 應該係有120% for 24小時

有冇高手知touchwood萬一個場收皮，係咪完全冇方法救翻d lp?

最低去過0.008 兌AVAX
而家上番0.011, 算唔錯

Cake個ifo抽得過？ 上次幣安我入30bnb抽 分 1粒dodo比我 真係多謝晒

無rug pull你都可以行contract拎啲錢出嚟

抽

dump到本金冇一半有60%都跑贏usdt
但太刺激受唔住

打算一開波直接買。。。cake太貴。。。上次抽完D人會dump cake。。。

買新TOKEN

"行contract"應該search咩keyword，想google下學多樣野旁身

一無美國佬。。。。開始升番。。。

凝住坐到尾會total loss
真係咁放心咩

有，成日驚自己on9 copy 錯野/㩒錯制

呢隻都咁好前景咩
睇下portfolio乍咼

現在賣cake做bnb先
一陣等懺悔

各位 如果想買flow 用kraken係咪一定如佢哋方法入金？唔可以射busd過去？ 咁樣只可以用火幣了

Agger

我都唔明，炒氣氛掛
剷哥可以入d破燈

CAKE爆升，又踏空

𧋦蟈狗

玩完呢D 痴撚線場之後
覺得甲仔係舒適的家

轉晒BnB cake lp 了

未拎雪怪airdrop是咪要即拎即賣啦？

IFO一兩日前已經要買定，到時高價放出去都有賺

每次有野抽都會升 上次抽dodo bnb由240上270

個價越遲越跌

支持蚛蟈核平𧋦蟈佬

BTC free fall 未

ADA妹撚完未

一收市就升，美國佬真係....

師兄記錯定點
BERRY上完之後邊有DUMP過CAKE

希望抽完....D人會dump cake....比我接小小貨

日妹夜妹，不受大市影響

唔同意
整合PORTFOLIO係好有用既資訊
佢仲計埋IL 果D野比你睇

berry上完之後 cake升到差唔多20usd wor

原來雪怪有multipier，唔怪得個價未爆

3.5倍, 醒過甲場.
所以先話雪怪pair值搏率唔低

兩者應該無關係既
不過上次CAKE無比人DUMP過呢樣係事實
抽完IFO D人都係返去FARM

同意，呢啲有product比你睇仲要係好用既啲先值錢，短炒一流

Contract 一deploy就無得改，除非你本身有寫function 去改variable, 但無得改機制

講起bug, 又諗起YAM 無限增發

開始有d懷疑條team係專登咁樣做唔係bug

之前研究過可以射, 但要行ERC20或者OMNI
20美或者25美一次手續費
有錯請更正

我可能記錯左...sorry大佬們

宣傳黎講, 一流.
仲有17個鐘
大家閃人前講聲

唔通要博夜，就算有伏好似mon黎都冇用

*過夜

reward一正常返就走咁啲

RUG PULL 呢D無得MON 既
mon 個場係調配d pair, 同埋手動compund 仲有見個價drop 太勁就轉身走
訓少日賺下錢係ok
橫掂又有cake ifo 要抽

割極都係賺少唔會傷到本金
前題唔好直接買雪怪

頂 唔怪得咁靜
原來J錯post

4.6 好似都未到剷巴再溝果個價位

gas fee貴呀呢度我本細驚賺埋都唔夠比

二手市場一開波不問價追?

精神時光屋
幣市1日股市1年
佢仲要將幣市既30日濃縮成為1日

9.5入 7.0溝 3.7 止蝕

但已經賺少咗你地幾個鐘

唔止，依家仲比你睇埋bsc wallet balance，唔洗入去metamask setting逐個幣禁出黎之餘又冇icon

請問multipier係咩意思?
新手想學野

本身想轉去metamask用
但發現佢啲gas fee default 係貴過trustwallet十倍, 下下要自己改
無得set default, CLS

廢老收息場

下一隻價值?

因為liquidity mining 每日個產量係一樣，如果產量太高搞到通漲好勁既話咁啲人farm完出黎就會係咁dump farm出嚟隻幣，所以某啲DEX會加返果款幣既pool farm到隻幣既百分比去降低 farm完就dump 既意欲，因為佢地見個pool farm得多會繼續留係到
甲仔就係無呢樣野所以有大戶用其他幣去farm既再dump搞到個價殘晒

屌點解我要訓

Avax即係谷底抽升

屌你老母
我溝咗幾次價值
而家當total loss算

唔驚rugpull咩
玩左個幾鐘我就無玩

BNB棍上

avax手足唔覺意仲賺埋價

An Original Banksy Has Been Burned and Turned Into an NFT
The £70,000 artwork, called Morons, was destroyed in a secret New York location today—and made into a non-fungible token.

幾時燒左幅蒙羅麗莎變做NFT

幾時返家鄉253

驚都要玩, 上左癮

個場係甲仔fork暫時未見到有rugpull code，同埋用其他幣farm唔驚雪怪個價殘

BNB食左春藥

真. 岩岩不問價掃個陣好似係$27
已經熄左幣安
專心經營牧場捉雪怪. 希望全身而退

你又加倉

要問自己輸哂hurt啲定有錢唔賺hurt啲

但咩都未有

以後我發左達會叫幾條尾蟈妹返黎日日幫我含撚,dklm,連續兩星期都係輸佢

我放左一半bnb..佢就開始升.........

無美國妹....bnb300了...

留意注,一出買爆

玩咁耐真係最型頭先 不問價大手掃avax

230有冇溝？

Inner_avax

cake

仆街你早講

400都可能有

想問下trust wallet可唔可以直接轉cryptcoin去metamask？新手淨係試過係binance射去trust 依家想轉用metamask

笑到我gapgap聲
地慘巴放完即升bnb?

無

仲有隻ada 責住啲錢 想蝕讓入avax

希望之後唔洗改名做雪佢老母

全部wallet都係ui 嚟，重點個係seed phase/private key，你import 過去metamak就用到

原來27.5
一半轉咗usdt, 得一半食到食幅都fatfat

又燈

仆你個街準撚到

cls

yeti比人dump

已經無甲仔咁誇張

屌呢個名
瞓醒揾唔到post

咪係
改到認唔到

星矢

IFO最後幾分鐘先入cake 一派彩即放
應該唔會蝕好多價？

tg 條Vincent K€$ha 係咁唱好, 搞到件事好鬼
係咁此地無銀

Ifo 係入cake定cake-bnb lp?

Lp

我都覺

應該最貴係果陣，點解唔買定先合左佢/直接買watch

咁不如直接上市即買啦

我們日用的飲食
剷巴今日賜予我們

With a dev + community there is 0 reason to rug pull. Plus niche for now (4th Dex on Avalanche).

佢唔吹到咁恆都仲無咁驚.
佢係咁派定心丸更加似係內應

ADMIN 又消失左
成件事好鬼.
我唔知仲有幾多勇氣會坐到幾時

買賣係binance定pancakeswap？

個pool rate又慢

pancake

cz 係咪mon鳩住我講咩

唔會直上BINC
上BINC要跟程序

有玩，過埋夜
一起身多咗幾十粒AVAX free money，感恩

今晚凌晨前撤退

依家就入反而驚佢依幾個鐘跌價

真，一完就轉場甲仔最安心

巴打們就好
我琴晚夜左瞓都冇去執
覺得自己弱智

大家約定個時間撤退. 我仲未訓

個價差好遠

好想返屋企.
甲場好溫暖

YAM好似會復活

DEV 話會開New contract.

N仔0.0093

走啦匡智team點救得返

搵完free money射返去甲仔
要定時割D雪怪出嚟

半個鐘compound一次仲正

英國時間15時00分 香港時間23時00分
條友講到明24小時, 個場開始時間係19時.
4個鐘大家認為會唔會太尾班車

BTC free fall未

又要離開央行

所以睇code係clone甲場,表面上細機會rugpull?
俾tg條定心撚搞到好驚但又好想賭

香港凌晨3點前一定要走，唔保證contract 24個鐘後無bug

甲仔得0.4%日息

After this one day there will be no more rewards to next 29 day.
到時人踩人

我打算提早少少走
坐到尾真係好撚勇

放多幾粒鐘就走

我知呀 係睇你地想玩到幾時

佢完全將一個農場既興衰用一日時間展現出黎

講真佢set錯野搞到個reward 大30倍其實呢啲限時活動好難再遇到，執得幾多得幾多

想安安樂樂訓

btw 個dev twitter

折埋LP ，等買watch

你farm 雪人pool?

幣市1日 農場1年

用緊息FARM
USDT POOL個價太殘
有3.5X 個價未殘得好快
幾個鐘之後可能會睇價做人

係呀 睇過Token同Router code大致上係copy and paste改下名，但check唔晒
到最後都係賭佢無辦法rugpull，不過出咗咁嘅bug可能即刻rug，而家我估安全

咁快LIST
屌, 真係要抽爆佢
今日好撚忙

就係你呢d大戶搞到我越farm 越慢

其實可能真係單純有BUG
要玩rugpull場其實唔洗簡AVAX, 套得唔多錢
同埋佢token 分配到有留5%比自己team 人
趁AVAX未做起早D入場搶客都合理既
我自己認為比pancake fork 既風險細DD

要rug pull 我都簡binance scam chain , 客流多咁多

咁都大戶

我反而係假設想rugpull一定係揀最多人嘅時間
如果佢話24個鐘後散場, tvl最高峰係第20-23
早過呢個時間走好似穩陣啲

如果已經有lp,就點都抽左先啦,上次我都抽到50妹 , 不過唔太記得放左幾錢抽

始終avax操作上多d steps,人真係會少d

點都係抽 抽完再買咪得

11點前走晒雪人最好

幣巿一日股巿一年, 雪怪一日幣巿三十日

瞓覺就走，平常心
越到最後reward越高，但係YTS pool liquidity都越低(因為啲人開始走佬)

可能班友比SAM GOR 湯甲蝕左一獲
所以針殺AVAX既人
得呢個可能性先簡AVAX rug pull

穩穩定定半個鐘半粒AVAX都開心

私怨撚唔好搞9我地啦我地都係比人劏個個黎

spot market 都用市價單真係無乜幾可

遲啲都一定有 而家第一水專登整rugpull機會低啲

真，一有flash loan應該周圍都有hack
AVAX仲要咁快真係快如閃電

啲錢去哂avax
要變賣家檔先有錢入watch

淨係開wallet再射嚟射去先玩得都令唔少人卻步

venus 抵押借busd

Cls
Deep Inception

claim+swap要0.1 AVAX，compound都要再俾多啲錢
同甲仔fee一場

5粒都無上次, 今次會再少啲

其實價值2萬APY 都係一樣效果
只係一個專登set
一個無意set 錯

本大隔一個鐘搞一次已經好夠

就試試會有幾多粒

價值地獄式反彈

我上次 30000u都有120粒

可以入返價值3200入完5分鐘變3900

可能係好事
我個時都係因為抽買cake, 個時cake 7蚊, 抽完幾日抽升到20蚊

點解有咁多

而家post好似差唔多1日有1個CLS農場
跟足晒又全身而退個D應該好快唔洗做野

屌臭閪metamask電話用唔撚到，又要返工冇電腦用

你又知唔係特登宣傳效果100分啦

APR 係2萬，APY是無限

又升?
琴日放晒

$4.7了

好撚癲
個陣D BNB係晒AUO 場.又唔捨得拆AUTO LP
如果唔係一定入場玩

唔係急，係有其他野玩我放晒

why?

納指好似仲未跌夠

1個鐘殺一次

價值最顛既係，頭幾日升到痴線, 如果個陣渣緊信念.......

學到野 thx

我一粒鐘得一粒

我覺得自己係農場踏空之王，蛋糕、蛋、自動、價值、雪怪全部miss

all in 十次合約好似簡單啲

不要說了

Big man = Sam?

扮乜明明已經係到

準備抽錶

通漲咁高，只會愈黎愈低，auto好過

屌我成朝入錯post

睇transcations有哂所以你個account ge動作, 你鍾意幾時睇都得ge

真 強烈要求有個Bitcoin / crypto 字眼係title

我都係

我心諗明明得股巿閪冧幣巿都無事做咩大家都死晒

乜鬼嘢嚟 無啦啦有666粒

認同呀

叫咗好多次唔好轉仲係有人咁改

追上一個post我仲以為真係拆咗農場post

早知聽你講入去玩

之前跌得太多，依家升番去合理水平

今日又出滅世棍

射波賺錢
今日返工機會成本超高

呢個post嚴重錯標題

其實玩得defi都老手嚟

哭能左

其實要啦
俾我係新人入倒黎真係以為係街市買緊餸

咩黎?

mon post跟錯維尼都有機會

神

價太高做LP又驚蝕價，$1 附近做又驚唔識升返上去直接變0

可能玩咗雞巴 底褲

淨係呢點已經要買watch

剷蛇又攻擊大家既村莊

點解可以準到咁

Mon po係雞巴底褲到出事嘅可能性比較高

我都覺底褲我明明係擺上黎恥笑點解會個個去哂farm

見到有條女

佢次次都攻擊我嗰啲
可唔可以唔好咁撚troll

red flag唔識睇好難幫

[member][好貴啊屌35$粒/member]

CZ 又黎完美控價

Kimochi

Eth 特價

你地個個不推文我點揾個po

雪怪個價又跌 return又跌

比機會你抽錶

唔識玩
玩farm 轉黎轉去有啲複雜
Pcs 起碼都易轉啲

又成手現金等特價貨

抽錶咪PCS

我一路都係呢個pool

即睇
琴晚撿多少

bjoy

5.5

邊個起身搞到bjoy

拿拿聲推爆呢個po

哇 bjoy

名?

放左bnb未

又 cake fork

通道底

今日話左sh

又b joy

穿埋通道底就要落返47000

又黎直插無水花

雪怪係咁dump, 又跌價
有冇連登大戶入一入雪怪拉番上去

Bsct tg好似無admin答野

連登大戶只會一齊dump埋一份

係 諗緊走唔走好

轉Pair 保平安

唔想輸

係咪走左佬

大媽才沒有輸！！

見佢地幾粒鐘無講野 我走先

無pair 過雪怪，不過usdt pair 都越賺越少

有個admin出返黎

呢隻垃圾

推等新post

Bitcoin / Crypto

走咗

其實淨係hold Alt coin唔farm野會唔會好蝕

睇下超購幾倍先

個價已經跌到殘哂

Tg d人話收唔到airdrop
我即刻放曬

airdrop之後都應該有排dump

起碼留呢兩樣

哇 納指

唔知之後三個月又有咩玩

嘩BTC 大特價

今晚似股災

CZ仲控緊 240 有料

睇黎特價就完

仆街我啲cake....

琴日50000入左d btc

地產巴神喻

地產巴救市

excel 幫到你

多謝地剷巴指引收到哂!!

屍

d農場繼續維持平行時空

auto又跌

呢隻野跟跌跟得好貼

大哥就冇話買貴嘅

但升時又唔跟

低調姐，邊有垃圾過

你咁講58K入巿果D點算
不過大哥真係唔怕坐

跌落4萬未

唔想玩佢，個價好殘

果陣一出換左com 想單farm 放左係入面好似stake唔到 轉xcom又好似farm唔到就冇理了

張short死得好慘呀

CZ控場控到

COM同XCOM係咩玩法?

Stake xCOM可以收交易稅，同COM同價，目前係完全冇用

推

其實我地普通人可摸耳自己上nft賣之前望過viv3 要填form 又要有網同營業額....就放棄左

咁古怪 玩完雪怪先研究佢

你哋咁快知有雪怪 我啱啱先喺bsc見到
究竟你哋喺邊度第一時間發現

?????not bsc wor

自行腦補到咁
玩SCAM場玩上腦

收幾多先
咁咪同LP 爭飯食

佢market cap得60000幾 U，要大戶先頂到咩？一堆連登仔都托到價

一penis sell 都死

所以eth 都係有優勢，佢啲資源係最多

到底一陣farm完單pool會變成點

推啲咩

hkgo巴有冇放

想快啲完左呢個po

不推文plz

好耐無操作過
想換d幣去買BNB
交易所射交易所

想問下， 射USDT既話有無咩要留意
時間同手續費係咪都正常？

咪理佢啦

呢到真係同出面平行時空

睇chain類別射

雪怪今晚會趺到幾多

唔好射錯地址唔好揀錯network

邊到射邊到？
usdt 用唔同鏈射手續費都唔同

0.1起碼

avax

無限量

幣股孖joy已到
你們悔改吧

All stablecoin

剷巴暴力救市

純粹係覺得佢搭咗個雞棚出嚟比散戶玩下defi 先會玩，同埋預期bnb 會再升

Gas fee平呢一點都好重要

一來佢有幣安support
二來好似佢條chain同 erc 技術都好相似

咁你做完erc 既project,會唔會想食埋bsc條水?
就好似ps/xbox/pc 咁

同意
BSC係幾適合引入接觸DEFI

火幣射Binance

咁快睇到既

原來琴日係陷阱....又插

等埋班師奶學生股神入黎玩

熊軍

之前唔係話farm GGX咩 GGI又咩黎

有金主幫手拆係BSC優勢，起碼有信心放舊錢係佢度

唉屌

佢每個period都會有個新既名 好似每7日就會轉 eg GG1 > GG2

因為之後有GG2,3,4,5..........

熊市特別難捱

點解會睇到架⋯⋯我禁layer farm 仲倒數緊

依個係佢個demo黎你想佢篇解釋文就知